外國終於有反應，但我好怕大家會靜左落黎

各區開花，除左少左勇武手足比人拉，黑警淨係可以鳩拉街坊，仲見到樣野好開心，就係多左中年街坊一直屌鳩班差佬，終於聚到更多真香港人一齊行。

我希望各區會繼續，因為仲有好多未有交代既懸案，生死未卜既兄弟，受逼害既香港人受緊苦。

千祈唔好自滿，唔好自我膨脹…唔好喺依個緊張既時候做錯事，一定要謹慎，冷靜，堅持，Be humble。
當港共被逼到入窮巷，手段只會更加殘忍，更加恐怖。

光復香港
時代革命

多區開花
快閃
陣地

三日前講
今日唔洗驚啦 真係發生左

多留意國際新聞
美國想縮沙